%@Dif:2
L'unité de longueur est le centimètre. On considère $A$, $B$, $C$ et $D$ quatre points tels que :
\begin{itemize}
\item $AB=6$ ; $CD=4$;
\item $[AB]$ et $[CD]$ ont le même milieu $I$;
\item les points $A$, $B$, $C$ et $D$ ne sont pas alignés.
\end{itemize}
Fais et code la figure correspondant à ces informations.